香港Youtuber真係垃撚圾

是咁的，我今晚訓唔著睇下youtube有咩睇喇
佢trending #2 睇咗一分鐘就出返黎

屌你老母，又悶又唔好笑
咁撚垃圾已經係最hit嘅片，執柒咗佢算喇

00後觀眾

小為同薑檸拍返片

要加返而家
以前好好睇㗎

唔識佢地，但佢地好似有個channel

睇返笑波子啦

波友

乜水呀 唔撚識喎

大家想睇咩片 我拍比你地睇 2018新晉utu8er

就拍你個名

到時幫我宣傳下